{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493783",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우만동족발집 아주대점"
    },
    "text": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店 (우만동족발집 아주대점)\\n\n京畿道水原市八達区牛満洞65-5\\n\n韓食-豚足/ポッサム , 13:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 54席 , 亜洲大学で有名な豚足グルメ店「ウマンドン豚足店」を紹介する。 この豚足屋は外観と内部がカフェのように飾られており、恋人同士でデートするのに最適だ。 毎日新鮮で品質の良い食材のみを厳選して使用し、長い伝統で輝くノウハウをもとに淡白で柔らかい肉、優れた味をお届けしている。 また、私の家族も安心して食べられる最高の料理を作るために努力している牛満洞豚足屋は訪問を強くお勧めする。 包装時には3,000ウォンの割引がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店の場所はどこですか？",
            "answer": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店は京畿道水原市八達区牛満洞65-5にあります。"
        },
        {
            "question": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店は13:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店は何席ありますか？",
            "answer": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店には54席あります。"
        },
        {
            "question": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店の料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店の料理は淡白で柔らかい肉と優れた味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店では何が提供されていますか？",
            "answer": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店では豚足とポッサムが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店でデートするのにおすすめですか？",
            "answer": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店は外観と内部がカフェのように飾られており、デートに最適な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店で食べ物の包装をすると割引がありますか？",
            "answer": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店では食べ物の包装時には3,000ウォンの割引があります。"
        },
        {
            "question": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店の料理は安心して食べることができますか？",
            "answer": "ウマンドン豚足屋 亜洲大学店では毎日新鮮で品質の良い食材のみを厳選して使用し、安心して食べることができる最高の料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "牛満洞豚足屋は訪問する価値がありますか？",
            "answer": "牛満洞豚足屋は長い伝統で輝くノウハウをもとにした淡白で柔らかい肉と優れた味を提供しており、訪問する価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 505
    }
}